仆街臭閪 block鳩我？

屌你老母依家啲女人串撚到

大個仔啦

Sorry lor咁你真係好煩呀嘛

笑撚死人咩

They are all chicken

留意到巴打專cap呢d

而家先留意到,會唔會有啲遲

岩 俾人非禮又唔敢出聲

咩事